想買部1萬左右手提for打機,有無好介紹

Mad機

iPhone

無用開mac機
都係想買翻windows順手d

rich